超級老豆搵仔已死

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

會唔會有終極老豆搵仔?

好似話係假既......

假
老豆應該好像會復活

藍絲grp 慢慢玩

好心啦 有哂backup都唔識收皮